運動靜咗唔代表香港人已經唔care

好多連登仔好鍾意話香港人正常生活返=港豬、唔再care被捕手足或者吹風話運動已完，之後係咁放灰
其實，只係試過太多方法(遊行、勇武）但政府太撚無恥，做乜都唔理，加上11月太傷，搞到冇咗方向。
但其實唔代表香港人忘記咗運動，相信大部分人仍然好嬲，只係唔知仲可以點，唯有抗爭生活化，例如黃色經濟圈。
我覺得切忌係放負式態度叫人參與運動，呢種情緒勒索長遠嚟講令人反感
好多係運動參與咗好多嘅人宜家都正常生活緊，係咪代表佢當手足condom ? 相信大部分香港人仍然好痛心同憤怒。唔好太為自己正常生活而內疚，人要休息的。
一埸運動要長久一定要有正能量，好彩就係宜家西方國家唔滿意支那，來日方長，相信中共最後會收皮
手足，我哋堅持落去

要轉做一人獨狼行動，無跡可尋，無情報可收，神出鬼没。

推 大家集思廣益